之前話啟德投地會創新高個班人去咗邊

啲地產商全部都係淡淡 係咪應該仆街死先

喂又話啟德會爆升嘅
你哋係咪全部入晒冊啊 點解唔見晒嘅

唔係呀 咁都上唔到二萬蚊一尺？
咪就係講緊呢幅囉 地產商死癈淡得17000/呎

地鐵開通無期！唔計

地產商入錯鏢！唔計

啟德地....好友都唔識計

17k 已經係天價

唔計啦！
負資產都唔計！
又唔通之前拍賣流標都計咩

總之唔計啦
壞消息盡出
Gogogo

呢撻海景碼頭地你都係淨係估17k

你係唔係廢淡

山山返唔到家鄉唔計！
PY蝕住離場唔計！

歐遊完啦？去左邊遊呀

原本想創新高果個係正苦